有無人做緊aia call center?辛唔辛苦?

人工就好ok 2xk 返5日

捱3

Up乜

我打錯字其實想推到有人答

幫你推下

Agent team定 general先

樓主咁快大貓跳出去

general呀
邊樣好做

升得慢
唔想跑

點會唔辛苦...
過來人

同埋你預左q call q到你想死

而家銀行都辛苦

咩叫 q call

下，所有call center 都會有q call

係嫁啦，call center 文化係咁...

老細不斷叫你開線，但你手頭上幾十樣野pending 緊，無得去廁所，忍到尿道炎

喉嚨就預左講到發炎

前景應該唔明朗
個個都外判哂俾中國/印度
最平

中國都唔平，所以好少外判比佢地